莫文蔚叱咤表演串燒歌

藍千嬅，共祖兒，習菀之完全無份，點解呢

係wo

難聽到耳朵流產

屌

陳慧琳又無

唔識欣賞 咁係咪叫唱功好？

唔夠藍囉

屌！我覺得好正喎

真心好難

好過單春自己歌都唱錯歌詞啦

真心勁

難還難 好聽還好聽 兩樣野黎

有地位, 但唔好聽, 連廣東話咬字都怪怪地

林憶蓮就算老左唱廣東話好佢好多

點解叫習菀之？

唔係首首啱囉有啲係ok ge 但有啲真係...

佢都無攞過我最喜愛歌曲 / 至尊歌曲

唱腔唔夾首歌，好似羅敏莊咁

Yeschill club果啲

所以真係冇咩必要對佢咁 harsh ge

唔難聽既 冇走音
但唔好聽
唔關黃藍事
如果陳奕迅做應該最好 不過佢冇玩頒獎lu

又eason 你唔悶 我都悶

佢哩個級數嘅天后
肯表演咁長，仲自己彈埋古箏
誠意十足啦
真係尊重個舞台

啱唔啱feel個個口味唔同
我真心覺得好撚勁好聽

你條柒頭原來仲開緊tvb post

藍屍閪不了

我都覺得好好聽

好撚難聽
句句都唔啱音

好撚好聽喎大佬